叫南記比少咗兩條春卷我 人生木二二了

明明我已經好安份守己咁做個毒撚
點解食個南記都要咁對我
不想活了
人生木22

針

好合理既理由 我撐你去跳

屌你老濛

難怪我個碗多左兩條

原來係你條仆街 嘔返出嚟比我呀！

何必同類相殘
以為收銀見我可憐 比多兩條

木22係咩

慘

明明唔脆 春乜撚野卷

食咗南記咁多年，未發生過這樣的事情

沒意義了

而家果邊可憐啲

謝

屌你老母你大陸落黎？

有無木三三？

木天蓼

而家邊個可憐啲

貓

係了

熊仔來了

屌你老母

Hi

好耐no see

原諒我ok? 我用賓周打字

yes

Sorry得出餐果時已經見到少左兩條，不過有啲忙就照出左

俾返我thx

我兼職 放過我

唔比返禾就port你

2*2=2+2=4

你去哪了熊仔

人生木四了

@錯人牙ching

Sor ching

@返熊仔先